[app development] 新手求救 Xamarin 寫ios android app

如果想寫一個app for ios and andriod,
係唔係用Xamarin 最簡單？ 識c# only

去軟件台問啦